\section{Sede}
\begin{enumerate}
\item L’associazione ha sede legale in via Giovanni Battista
  Pergolesi, 40A, 80078, Pozzuoli (NA).

\item L'assemblea dei soci può istituire modifiche della sede
  primaria, sedi secondarie, delegazioni, uffici e rappresentanze in
  ogni località. Il trasferimento della sede legale all’interno del
  Comune di Napoli non comporta modifica statutaria.
\end{enumerate}
